Выполнил студент Дырночкин Артём из группы ПИбд-22

Задание на лабораторную работу №2

Разработать программный продукт для перевода целого
положительного числа из одной системы счисления в другую. При
запуске программы пользователь указывает:

- исходную систему счисления (2-16);
- конечную систему счисления (2-16);
- число в исходной системе счисления.

После расчетов программа выводит данное число в конечной системе счисления.

Результат работы программы 

| Начальная СС | Конечная СС | Ввод числа | Вывод результата | 
| ------------- | ------------- | ------------- | ------------- | 
| 10 | 2 | 45 | 101101 | 
| 16 | 10 | AF12 | 44818 | 
| 9 | 2 | 1254 | 1110101100 | 
| 3 | 16 | 122212 | 1E2 | 
| 3 | 5 | 12222 | 1121 |

Ссылка на видео : https://yadi.sk/i/zne6iw10IfCBDg
